你做緊間公司可以有幾西?

我先，通個期都要5個月